【極緊急】跪求十八區各自最大籃球街場名單！！

NBA風波對香港極具意義，我哋絕對應該好好把握依個機會嚟connect美國人，搞個聲援NBA活動，具體理由喺依個post有講

【和理手足入】NBA事件好好運用至少贏到一個月國際輿論

我知道有巴打已經搞緊全港籃球賽，但係就要多一排先安排到，然而我想講件事已經冇得再拖，兵貴神速，時不我予

再拖多排我驚個國際焦點會愈來愈遠，所以我決定緊急倡議今個星期日先舉行個
全港籃球迷大和解集會

地點唔需要喺啲要預約的場，用返街場就得，所以我想先問下各位巴絲打，關於十八區各自最大/最適合搞大和解的街場大家有冇咩建議？

決定好場地之後我會即刻開post正式宣傳依個活動同討論個詳情，希望喺聽晚前趕得切搞文宣

上水紅場

推

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

諗法幾好
但純和理非活動其實閒日夜晚做就得？
同埋而家吹星期日雞比較難

巴打睇法係？

星期一又點睇？

哇 巴打好有行動力 即搵

今個星期日好似已經有d活動 所以未必咁好
至於改幾時 可以望一望依個網 幾好用

啟業果個一定要去

維園
灣仔修頓
西區公園（中山公園）
太古城公園（太古城對出海塝）
鰂魚涌 公園（大酒店對面）

旺角花墟

揾埋大J搞喇

好好多

Black bloc 再粒件NBA波衫打？

都可以
不過直覺覺得二三比較易搵人
同埋最好而家就諗定詳情然後出文宣，六日就要宣傳好

諗好詳情我可以幫出圖

MK Fa Hui
WC 修頓
TKO 常寧
觀塘 警署對面
其他唔撚知

我可幫手
玩具撚一大個

有諗頭！！

MK Fa Hui
WC 修頓
TKO 常寧
觀塘 警署對面
南區 鴨脷洲大街籃球場

大埔3育中學果頭
但係遠離市區

市中心可以用8號花園果個, 不過得1個場, 唔大

元朗鐘聲/康樂路公園

你講得啱，宣傳可能都要啲時間，正式活動一於定星期三啦

多謝巴打
我應該會將個活動改到星期三晚
BTW 依樣嘢一定要盡快搞，唔等得

推一推 有冇人繼續整埋個list

又冇話唔得嘅，分分鐘個迴響仲大

多謝定絲打先

警署對面

多謝巴打先

NBA幾時正式開波？嗰晚我地搞個free Hk 友誼賽咪得

葵芳嗰個葵涌運動場得三個場算唔算大？

召集全港玩具撚

你哋打開波最緊要話我知邊個場最大，最啱搞活動，靠晒你哋

夠做啦，街場大極有限，最緊要大有大搞，細有細搞

北⻆ 電照街
室內就渣華道

其實有巴打搞緊友誼賽，正式好多，不過礙於book場問題就耐少少先得

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

所以費時撞活動，不過街場挑機文化就香港特色嚟，到時嚟個即時組隊輪流挑機都未為不可

至於依個活動考慮到宣傳問題我決定都係改到暫定下星期三

Push

戴training mask打

【港島區】
南區－鴨脷洲大街籃球場
西區－西區公園(中山公園)
灣仔－修頓
銅鑼灣－維園籃球場
太古城－鰂魚涌公園(太古站對出)

【九龍區】
觀塘－警署對出
九龍灣－啟業邨籃球場
旺角－花墟

【新界區】
元朗－鐘聲 or 康樂路公園
大埔－三育中學鄰近 or 8號花園
將軍澳－常寧遊樂場
北⻆－電照街 or 渣華道(室內)

暫時整合到依啲，大家睇下有冇問題

繼續跪求十八區街場

搵埋大j去新屋嶺籃波場?

勇騎大和解

屯門獅子會球場

會死晒

【港島區】
南區－鴨脷洲公園籃球場
西區－中山紀念公園籃球場
灣仔－修頓遊樂場
銅鑼灣－維多利亞公園籃球場
太古城－鰂魚涌公園籃球場

【九龍區】
觀塘－觀塘遊樂場
九龍灣－啟業邨籃球場
旺角－花墟公園籃球場

【新界區】
元朗－鐘聲徑遊樂場
大埔－大埔頭遊樂場(三育籃球場)
將軍澳－常寧遊樂場
北⻆－電照街遊樂場
葵涌－葵涌運動場
屯門－新墟遊樂場(獅子會球場)

更新晒啲正式地名，大家睇下有冇錯漏

同埋大家幫下眼，睇下上面名單啲場係咪真係唔係唔駛預約
一個人睇唔晒

觀塘區最大既球場應該係 觀塘泳池隔離個個，不過好近觀塘狗屋

已加入名單，係觀塘遊樂場入面的籃球場
剩係集下會嗌下口號打下波想知班狗會點

有冇黃大仙 荃灣 沙田 馬鞍山的巴打可以入嚟俾啲建議

目標係今日之內要有定案

屯門肯定湖山大啲

沙田 源禾路應該最大
希爾頓去大圍果個方向有個細場 但多數無人

搵fisherman lok打返場

OK，多謝巴打，轉湖山

但係好近狗屋
如果講安全for 集會，應該恆貴街遊樂場

但係太細，得一個場
BTW 我諗著盡快砌好個名單初稿先，之後可以再開post討論真實細節，可以到時再改

湖山

恆貴街遊樂場

睇點搞做啲咩，恆貴街地點中心啲同多路，球場外公園都大
湖山純和理囉，公園一圍就完

提供資料啫，你哋搞手考慮啦

【港島區】
南區－鴨脷洲公園籃球場
西區－中山紀念公園籃球場
灣仔－修頓遊樂場
銅鑼灣－維多利亞公園籃球場
太古城－鰂魚涌公園籃球場

【九龍區】
觀塘－觀塘遊樂場
九龍灣－啟業邨籃球場
旺角－花墟公園籃球場
黃大仙－東啟德遊樂場

【新界區】
元朗－鐘聲徑遊樂場
大埔－大埔頭遊樂場(三育籃球場)
將軍澳－常寧遊樂場
北⻆－電照街遊樂場
葵涌－葵涌運動場
屯門－湖山遊樂場
沙田－源禾遊樂場
荃灣－荃榮街遊樂場

快快手砌個list出嚟，決定暫定係咁先，各位巴絲睇下入面有冇啲係要預約嘅話我知

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

thx

我一陣會開新post討論詳情

街場都要預約架咩 :0)

星期五la，打幾夜都得

Btw，牛皮沙中聯辦隔離

街場都有開放時間